仲有幾個鐘生日仲要趕Project...

其實小弟30號生日 啱啱老細又掟左份urgent嘢比我跟
人唔係香港(呢度而家夜晚10點) 屋企人朋友全部唔係身邊 睇嚟都係一個人過
有無人可以安慰下我

講定生日快樂
加油啊巴打

小小野

生日有咩咁特別? 你出生個日就特別姐 隔左幾十年 重有嘢值得慶祝?
啲商家賺到錢真係靠班戇鳩

生日姐 唔使睇得咁著緊

的確唔太特別 只係好掛住香港所有嘢感觸啫
幾年無返過嚟 希望你明

家陣D廢青真係唔捱得

收皮啦仲有幾個鐘呀 你呢幾個鐘做唔完唔好生日添呀

生日快樂

不過你生日同其他人無關
大把人生日都要考試扮工陪老細

咪就係 乜鳩都放上黎連登
當撚咗呢到xanga咩屌

同意啊 巴打生日快樂啊
我都就生日啦 生活依然都係要繼續

樓主我屌你老母臭閪
新一年我祝你快撚d死呀
咁撚大個年仲要人同你講生日快樂
咁撚多歲呀你條撚樣
食撚屎啦柒頭 當撚咗呢到facebook定blog呀
咁撚辛苦咪咪撚鳩做囉
又要做又要屌 垃圾

仲要人地同你講生日快樂一句多謝都冇
你係咪咁撚無家教呀你條撚樣

ok

生日快樂 最緊要身體健康

祝定你生日快樂 其實乜都假 身體健康最緊要

大個仔 都出黎做野啦 仲會因為冇人慶祝生日唔開心？ 有人記得自己生日都已經好開心

巴打一個月幾k？

生日快樂呀
即使唔係身邊 有d人會永遠在心中